東方紅，太陽升，美國出了個喬拜登！

他為人民謀幸福，
呼兒咳呀， 他是人民的大救星。

Joe Biden，愛人民，
他是我們的帶路人。
為了建設新美國，
呼兒咳呀， 領導我們向前進。

民主黨，像太陽，
照到哪裡哪裡亮。
哪裡有了民主黨，
呼兒咳呀， 哪裡人民得解放。

沒有喬拜登 就沒有新美國